有冇人試過去旅行用PS4 remote play

Delay方面嚴唔嚴重
想過幾日旅行可以打下芒亨

去旅行就咪掛住打機啦

其實係探親唔係旅行
真係冇野做

同一間屋都會有lag 唔好講其他國家啦

上年去沙美島 連返屋企ps4打fifa還好

同一個network都已經有delay

帶埋部機去啦 安全d

買返部係嗰邊玩